今日荔枝角收押所出面有活動

利申 今日先見到依個活動
未知真偽 同埋無咩宣傳

幫樓主補返個source: